蔣公：「犧牲未到最後關頭，決不輕言犧牲」

而家係brainstorm+文宣＋重整回合
勇武派好好休息，我地全部人好快又會需要你地